★原來合法！露宿者以公園為登記地址，獲法庭裁定有效

其中一家四口住在石澳的張生被她質疑登記地址不存在，張親自出庭解釋指住在寮屋，需經小路進入。
姚指寮屋屬非法建築，住址不合法，要求選舉事務處設指引，以界定可接受的選民登記地址。惟處方回應指地址是否合法非處方所關注，只要證明選民居住在上址便可，過往有露宿者以公園為登記地址，獲法庭裁定有效。馬官其後慨嘆指香港居住問題非常嚴重，認同處方解釋，駁回投訴。

咁 金拱門更加合法

用電燈柱定橋編號?

票都唔洗種

又床位 又劏房，未計瞓街，亂七八糟

香港政府

公廁廁格

想搬去邊區都得

巴士

全球應該得香港係咁

領先全球，超英超美

種票

要求一人一屋

去公園, 一人一棵樹

瞓郊野公園

一樹千姓

斷章取義
係合法用公園登記做選民地址，唔係喺果度住合法喎

咁任佢點講都得啦

郵差派信時會點

我住山頂

幾時可以用Email 為登記住址？

香港真係已發展地區？

第三世界

衰過非洲，人地起碼住山洞free，空氣又好，